突發 紅磡軍營有解放軍手持刺刀式步槍戒備

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動